核彈都唔割

講就咁口響